林鄭：你地keep住有紛爭，我就唔會推

去到2020年7月逃犯條例就失效

林鄭意思係咪叫我地唔好停
Keep住示威 咁我就唔重推啦

不過中共要推 就算佢講撒回
改左條例既名都已經可以當新例推

而家警權 義士先最重要